毒男食飯求教學

返工放lunch
啲同事個個都只係識拎住部電話食飯
我個電話就長期冇人搵 多數都係得屋企人打黎
一係就得廣告電話 我個facebook大部分都係啲動漫野
又唔想俾人知我咁毒 所以上黎開post求教學

利申A0毒男

上lihkg

長期用mtr模式mon住
連自己都覺得毒

毒撚上lihgk果然都係冇存在感

留名

搵我

邊頭返工？

KT